依家d 90後竟然除夕選擇留係屋企，都唔出去普天同慶！

難以置信，依家d 90後竟然留係屋企唔出去倒數，笑死人！

話說琴晚約左班舊同學舊同事食飯吹水！

身為香港人就一定會出街倒數，

所以都離唔開討論下邊到倒數最好！

在席果兩位90後同事話諗住係屋企過！

難以置信！

估唔到香港地竟然仲有人唔出街倒數！

至少都去下尖沙咀啦，

點知佢地連出門口都唔想！

你話可笑唔可笑！

仆街，今日真係唔出...

我唔係90後...

樓主講得好 希望d90後可以反省下

Pm 左 一齊出

CHING Ho Ball
我D 同事個個留屋企 我想出都mo

小妹陪你

Oli姐好波 90後唔屌唔得

唔好笑人啦你，果啲擺明係無朋友約出街既人，與其自己一個出街比所有人笑不如淨係比你一個笑

岩 懶係獨特咁
其實系冇朋友

屌我真係同d fd講唔想出

唔好屌我

不要再說了

冇人約咁點 唔通出街見一對對情侶放閃咩屌

收到風Ching book 左西餐同女朋友食

你無女朋友咩？搵番個囉

90後最鍾意扮哂野
懶系勁甘
Ching ho ball

留係屋企做埋啲手尾

咪就係 我都出啦
利申:10後

懶係看透世事咁
實情係唔識做人

著多件衫呀小朋友

直必 唔出有咩問題?????

一定出
年年最期待都係迫兩個鐘地鐵返屋企
利申：出緊

樓豬好波

你唔食飯有無問題

Ching ho ball d 90後一日到刻留係屋企 唔怪得比人話井底之蛙